其實火燒人單野疑點重重

1. 運動發生左咁多人，尋日先有呢D事發生
2. 想借呢件事分散開槍注意力，令班藍絲有番話題
3. 如果真係燒點解唔燒班黑警，因為黑警唔係特技人囉
4. 燒完仲見行得走得，點會危殆

做撚夠神探未？
講返今日既野啦

捉完鬼末？

pull

台灣嗰邊只係集中講燒人囉！無講前事😥。

無興趣研究，唔需要捉鬼

神探

拉

冇野好討論
拉啦

收收皮先